［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

我地唔好忘記抗爭者其中一個最大嘅優勢係：
我地決定作戰主場

我地只要去水炮車無辦法去到嘅地方就得：機場！！！

過往街頭陣地戰，除左71立法會同721中聯辦外
好多人都問一條問題：就係我地無目標好攻
無野好攻，留係條街又唔知有咩好守
既然係咁，點解我地要執著於街頭？
對政府施壓黎講，搞機場可能仲大壓力過搞街頭

記住：抗議運動就係要對政權製造麻煩
搞機場絕對係一個好大麻煩，而且風險比街頭低

班狗自從得到黨嘅支持，已經成為香港揸fit人
黎緊佢地一定會更濫暴濫捕
但係搞機場，咁多旅客，佢地無得唔忍，水炮車、TG都無得用

而且搞機場除左易得到國際關注外
更有可能逼到外國政府加速對港府嘅施壓
我知外國政府都係睇利益做野，你想外國政府做野，就要搞到佢地嘅利益
你搞機場，就係搞到佢地
大佬，每日幾多外國人黎香港，除左旅行，有D係真係做生意架

總結：

優點
1）風險低：班狗唔敢出TG、水炮車
2）對港府施壓，甚至有機會令到外國政府幫手施壓

缺點
1）引起旅客/外遊港人反感（希望佢地旅遊保險有包）

請各位連仔連女認真研究機場作戰方案：

［緊急］最具威力的不合作運動上線！

機場如果要呢重程度嘅驅散分分鐵步槍實彈

8月5日三罷

真係會對住咁多旅客開實彈？

阻住旅客上機，旅客滯留>反感

搞咩都反感架啦

旅客反感
外國政府咪會搵港府傾囉！！！

可以逢星期六搞

同埋，水炮車去唔到而又有影響力嘅地方
我只係諗到機場同港鐵

但港鐵要平日搞先有用
機場可以周末搞

鐵疾藜

入室內可以話係破解佢好多野既方法 不過冇人聽

而且室內用油阻佢移動尤其佳 因為商場普遍塊地有水就線到仆街

推

外國政府係岀旅遊警示instead of揾政府 傻仔

千祈唔好係青馬放鐵疾藜呀！！！
警車可能都增援唔到呀！！！

係呀
更多國家出更高級別旅警都好呀
如果警察清場時 傷到遊客 外國政府咪要介入囉（雖然我唔樂見）

高鐡站

而家啲狗仔都冇撚性

對香港人無撚性
對外國人呢？
一個唔小心傷到一個美國人，真係會變成外交風波

呢個都有得諗
但根據上次經驗，佢地會封站
但機場佢地無可能封
佢地封嘅話 我地已經贏左
不戰而屈人之兵

機場 一條路出入=死路
班狗係收費站查車就死緊

可以搭機場快線呀
而且你可以搭機場巴士走，佢點樣分你係示威者定一般人？

佢停機場快綫同check入機場車
搞到旅客上唔到機，實俾人屌死

哩個post 五毛comments勁多

機場

推推推

//香港水炮車，攻擊射程50米，每分鐘1200升，貯水量約10000升。依粉嶺基地訓練所觀察，兩翼將各部署20名盾兵，以防示威者近襲。

按照英國警方的說明書，水炮車只適宜在道路咽喉和廣場上使用，用以驅散示威者迫離政府建築，可以添加染料以標記示威者加以拘捕，在寒冷天氣效果尤佳。

在早前的布魯塞爾示威，示威者會站在50米安全距離任噴，恥笑警察無用。而在巴黎黃背心示威，有女人被水炮射爆一隻眼，血流如注，坐在路中心寧死不走，畫面成為媒體炮轟警察的好材料。

水炮車被多國政府視為落後的鎮暴玩具，維修費高昂，驅散能力低，最大弱點是會讓記者拍到非常壯美的抗爭畫面，損害執政者的威權。水炮者亦會成為示威者眾矢之的，他們會投放路釘嘗試刺穿車胎，爬上車頂奪取水炮的控制權。在德國某場示威中，有人更用水泥注滿洗衣機，從屋頂擲下，成功破壞了價值幾百萬元的水炮車。

用水炮車最「威」那次發生在1989年9月2日，名為「紫雨遊行」。南非當時奉行種族隔離政策，分組點票的議會四日後舉行大選，開普頓數千人包圍國家黨的總部示威。警方在城鎮出動水炮車鎮壓，噴出紫色染料，雖能驅趕不足百人的示威者，卻連累歷史建築和總部都染成紫色，畫面亦成為翌日各大外媒的頭版照片。

本來，紫色是用來塗污反抗者以利追捕，事後卻成為國家的污點和造反有理的象徵。南非人以紫人為榮，上街高呼「The purple shall govern」，紫色塗鴉在城區遍地開花。最重要一點，是達致政治上的範式轉移，黑人與白人都染成紫色，矛盾成功轉移到紫人身上，團結不同人種，成為公民抗命的象徵。

接下來一個星期，全城都炮轟警方出動水炮車，質問政府誰可負責街道、樓宇、汽車和衣服的洗滌費，堂堂警察局長要出來教市民怎用1：99的鹽酸洗走染料。南非黨衛軍勞師動眾，反令到「Purple People's Power」坐大，輸到開巷。

作者

仲有新城市

搞香港市民無所謂 癱瘓地鐵果啲ok
搞著外國遊客 要諗清諗楚點樣贏到外國輿論光環

我覺得好過打街戰，有得諗。不過要幫下班學生車費食飯既消費對佢地黎講有啲高。

我冇野講

八月五三罷！

光復香港 時代革命

搞旅客可以點搞
人地check in ,我地過唔到保安

如果我地有五萬人
大家一齊排隊check in
你估下會唔會影響到？
而且零犯法

上山頂，又多遊客，應該水炮東去唔倒，
同遊客介紹下香港，又左唔倒佢地....
然後行路落山

係機場安全好多，唔單止無水炮車
槍呀 催淚彈 都好難再出

咪撚痴線 你入得幾耐
機場帶入無出架
俾你佔兩日好未？
佔完第一日 人數一定大減
第二日佢大可以凌晨停十幾班機
慢慢拉撚晒你地
凌晨機場乜柒交通都無 走條撚 肯撚定係機場等拉

唔好成日FF 共產黨咁蠢

已經介入緊
你估班示威者入面冇人有外國國籍咩

一個係機場既大型示威
第一日可能會引起外國關注
但第二，三日仲係咪比到佢咁大既壓力？

「一個係_____既大型示威
第一日可能會引起外國關注
但第二，三日仲係咪比到佢咁大既壓力？」

玩晒啦你

我無野講

機場

無人話要雨傘式留守
一樣可以be water 搞完一日凌晨就走
下星期再黎過

如果真係癱瘓到機場
癱一日 壓力就係一日啦
機場喎 影響全香港出入境喎

講車費高班白痴
想問你街頭頂防暴的物資係咪仲貴

機場最好係有各國的商界大袋出入,間唔中有參加國際會議的人
你中環銅鑼灣街頭係完全無呢個效果,班大粒係office食花生

沙田點解成功
咪就係黑警打人時打中普通人

有班人就成日想凌晨同黑警係死位決戰

我覺得上次幾成功啵但頭十個留言好多都話唔好，係咪三毛想吹反風向

支持去下機場

有人話要佔領咩

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

咁係咪所有運動第二三日引起唔到國際關注就唔洗做啊

機場係香港嘅經濟命脈，同時又可以直接俾世界各地嘅人知道香港發生咩事。相對班狗唔會用咁多武力，除非佢地又想上頭版

山頂只有幾條小徑落山。唔容易，就算沿水塘路落山，黑警放警毛孩就無得走。

有D累街坊。重新買張單程機票好貴架

睇下兩個會展既時間表啦

要想下自己一方有無彈藥先。連媒體都唔驚！

外邊D人係“針唔吉到肉係唔知痛”，真係無人同情我地。有D香港人仲去旅行“避難”。係自己無籌碼既情況下，最好揾到影響第三者利益的野。

咁10.1點去金屎經

機場集會 要多人到癱瘓 唔係叫你入去勇武

我成日形住拎外國護照d 狗廢事煩無拉

連登多左好多三毛入侵
做咩都話唔好

其實個個星期入去坐就夠 唔駛抗爭

意志消極 邏輯差
三毛確認

大家唔洗再理佢

夠多人一齊入去搞機場一定有用

旅客仲勇武

Agree 同元朗單野一樣 會踏到外國人既底線